馬雲無人店危機！ 陸大媽霸占吹冷氣 無人超市淪避暑勝地

中國大媽又再領先全世界

符合國情

又贏

咁開心點解唔唱埋歌

有冇24小時營業？青年旅舍都慳返

低質國家搞呢D靠自律既野咪咁囉

買張床到訓

新第五大發明

霸佔
宜家D新聞係咪唔識字

死晒d大媽廢中廢老 質素自然上

依D 鋪頭, 如果即場開D 野黎飲同食, 個系統應該CHECK 唔到？

就算個城市表面幾光鮮,住係度既係班生番既事實都唔會改變

淫民日報標題:
共享冷氣 為環保出力
中國或成最終贏家

其實測試緊監控 睇下系統認唔認到偷野既人 算係低成本

過多50年後都唔好諗開無人鋪

係估唔到佢抄得咁快,amazon提完idea即刻抄

依樣野係香港一樣會發生, 你睇下住宅區附近D M 記, 大快活, 大家樂, 幾多撚屌阿伯阿婆係度嘆冷氣, 坐到D 人食飯都無位, 佢都唔肯讓番D 位出黎

屌, 馬雲快D去中環開返間24小時架啦

對於無支那狗係入面痾屎同扑野表示失望

唔係公眾地方痾屎痾尿，點算得上支那狗？

比多一百年都追唔到日本既一半

繼宜家之後又一納涼午睡好去處, 要多谢马云同志造福广大民众先得

笑什麼 係香港搞到最後咪又會變到咁

無人店有人了， 又贏

如果係南歐熱浪40幾度，佢地都衝入去。

如果攞起罐野飲完再放返低 咁會唔會扣錢？

笑撚死

咪即係好似m記咁

簡轉繁出事

講真
馬雲真係好勁

但再強嘅理論實踐家亦敵不過蛆蟈嘅蟈情

大陸人幾時絕種呀！

笑了

百佳冇人機日日都見有支那賤婦同廢佬偷膠袋

大媽廢中廢老。根本就係中港都咁低素質。應該專門整個地區去安置佢地。

大媽已成最大贏家

事實證明要AI/自動化取代所有人手仲係有好多挑戰
個社會本身就係一股巨大既阻力

戇鳩
係笑班支那人睇得自己太高呀
好多支國既所謂高科技野，都係抄其他國家既idea
但問題係其他國家點解有條橋但唔實行，就係因為人地覺得有好多問題要先解決，但支那人就有理冇理做撚左先等班蝗民五毛可以射到一地都係

香港既將來,大媽下一步會殺上郊野公園

幾時整埋張床比班支畜訓

無錯係，但無話咁離譜，無恥到無座位都照坐地下，起碼超市你好少見圖書館成堆一字排開坐滿地下

同香港商場一樣

真係估佢唔到喎

依家香港都係啦

有分別？

我又唔係咁睇 得理論其實姐係紙上談兵
佢真係做到出黎係幾有料
不過實踐左之後就要睇下點改良

連基本教育同人民質素都未做得好
學咩人發展高科技創新商店

ikea 梳化區咪又係咁，仲要唔係無讀過書啲廢佬，而係後生仔

中囯國又成大贏家

班垃圾係向後跑，追條撚

香港都係

任何好嘢去到中國都會變衰嘢

開枱打牌都得

咪傻啦，唔係中國老人變壞，係中國壞人變老

搞手但求打個和

應該整個ai, detect到d人係到訓， 亂咁開野食野飲， 就開槍處決 中國人是要管的

支那人就係唔識自律約束自己行為 冇禮義廉恥

所以依家向日本輸出唔知咩音，拉低日本新一代人質素

蒜狗掃喇中国人

我地唔係霸佔，我地係開心

屌你地咩
冇偷野已經算好

支那人是要管的

唔偷唔搶已經好文明

叫入侵尖沙咀果班上去跳老舞

lm

ikea 直情全球性都係有人喺度hea 添
但要坐到一地都喺呢個陣容真係唔係咁多地方做得到

所謂無人店
係有人着便服問你有冇乜要幫手

利伸 去過

外國好多無人店都有人長駐或喺附近待命執貨的
否則架上啲嘢賣晒
又或者有人倒瀉嘢都無人理點做生意

台灣標準係占
我都覺得好核突

避暑中心

冇柯屎尿算文明左架啦

唔會，香港人會驚俾人話偷野。

大陸人至會出事。

共享冷氣，支國兒女為環保出一分力

五毛又射晒精話香港呀婆呀伯都係咁
「你咪又係咁 !」
當大家都有問題既時候, 我自己既問題就變得唔係問題, 因為你都有

當回饋社會囉

認真 佢個無人超市概念幾好
成個感覺都幾先進咁
不過當然啦 佢都係想拎big data姐

呢D野係華人地開實fail

中國大陸好先進呀

14年佔中都可以寫成占中就知乜事啦